# Le Monde Du Wumpus


# Installation

## Windows

Pour pour executer le projet sous windows , il faut que java 17 soit installer sur la machine ( et non java 19 ou plus) , une fois java 17 installer il suffit d'executer le Wumpus.exe

## Linux

Pour pour executer le projet sous windows , il faut que java 17 soit installer sur la machine ( et non java 19 ou plus) , une fois java 17 installer il suffit d'executer le executer-le-jar.sh dans un terminal.


## Autheurs

Wassim Mecheri,
Cariat Baptiste,
Burns Elliot
